去機場又唔係衝，犯咗咩法要走？

機場唔係24hr運作咩？只係我今日巧合著黑衫啫。

太古,葵芳出入閘犯左咩法?

黑警啊屌你老母，人哋識你老鼠，拉得就拉

黑警cut network 熄燈屈你搶槍衝禁區基本上可以開實彈

萬能嘅非法集結

保安局長剛剛話左係非法集結啦

走呀

T1 Arrival & Midfield 有商鋪已經落閘

【黑色警報】黑警記者會，1530開到1725都未完，提防聲東擊西！

黑警會同你講道理？

香港已經冇法律可言，依家係打仗，鬥狠，鬥唔怕死，鬥武力，鬥玩白色恐佈

勇武在暗！和理非在明

斬首不割，為民除害，你我有責

支持香港人清理門户

收皮啦鍵盤戰士 依家d狗會理你係咪和平集會？

黑警都會同你講法律： 有權捉你返去48 小時

今面而家有好多內鬼入左去示威者入面, 要扮攪事, 有咩難

係黑社會，社會敗類

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

就算你行過剩係呼吸都可以屈你嫁啦e家
香港法治已死

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

今日成功咗架喇，唔走等比啲鬼伏你?

善用不推文

乜而家黑警仲會同你講道理咩？

而家來回都塞死哂，走唔走都係一樣

機場會變孤島!

阻差辦工 非法集結
萬能key

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉